睇番呢幾日道指表現 真係發覺ai統治人類先係最合適.....

一個傳染性咁撚勁既病 中國個個都可以話唔驚唔驚信政府
所以恆指死都頂撚住唔跌

但道指全部ai 盤 人地ai 已經feel到唔對路 全部沽到仆街含家產

即係一個萬一中共頂唔住 就一野大大獲支爆

但美國頂多都係元氣大傷

你唔好撐支那啦

邊系個又俾負平呀仆街

cls 燈到冇野燈
走去燈埋AI

ok 升

大戶AI咪又係追蹤麵神

ROBOT ETF

ok即ai股跌緊？ 搵緊股去沽

係我做既

仆街了比你咁燈

麵仔唔好呀

麵神燈夠港女未

負皮

ok收到
美女跌完到港女跌

下星期升返3000點

唔好講咁多

7500 走曬未？

唔洗用AI都識買7500

第一次負皮

又燈美國

冇錯港女死都唔跌落去
死都頂住
睇怕聽日要跌3000點

下次介唔介意開完po 講埋放左7500未

美國程式盤，背後睇好多全球數據，應該預期到一d野發生。

如果美國有媽咪麵， 而家已經四萬點啦

麵神幾錢入7500好？

麵神點睇美股後市？

Ok 沽哂科技股

Algo trade係formula黎，未去到AI

當然未啦

咁先係精明投資者

這是啊麵的話

感謝啊麵

連登界燒山麵麵vs未來戰士

哎呀你死撚開啦⋯⋯

繼連登燈爆左美股之後 仲想燈爆埋恆指

咪傻

仲會繼續跌

AI概念股準備收皮

美國係反映現實 支那就係咁bump水死頂扮無野

侵侵如果知麵囝存在，會唔會派人

係 好撚on9

信麵麵而家你好準

港共又消滅香港歷史 44年歷史嘅郵政總局無啦

支持大dodo

即將 智！能！叛！變！

麵仔仲係咪做緊牛熊三軍總司令啊

Ai只會滅絕人類，當佢地知道人類係地球既病毒之後

知啦知啦
長渣7500呀嘛

當全部股票由ai操盤
咁呢個世界就真係做緊投資唔係炒賣